美國在兩年前向港申請引渡一名疑犯 被港府拒絕

現在美國紐約羈押、民政事務局前局長何志平涉嫌賄賂非洲官員的案件，將在本港時間周二凌晨再在美國紐約提堂，屆時將處理他的保釋申請。美國司法部當地周日（2月4日）致函紐約地方法院法官，當中提到反對何志平保釋的理據，指何志平被控違反《海外反腐敗法》及洗黑錢等罪名，他面臨的所有罪名可判合共超過80年監禁。

對於何志平一方指出，美國與香港有引渡協議，即使何獲保釋後返回香港，也會被捕及引渡回美，司法部指引述案例指，美國在兩年前向港申請引渡一名疑犯，卻被港府拒絕，認為成功引渡何志平回美的機會不會高。

呢次點都要支持美國

咁撚仆街有前科呀港共

斯諾登單野都未同香港計

斯洛登

累撚死肥平

斯諾登啱啱咪兩年前

自己人伏鳩自己人

好公平啫！

抵撚死

自作孽

香港，我返黎啦

因果報應

港共捉蟲入屎忽
何同志唔好意思喇要犧牲下

4, 5年前喎大佬

可夋二。

香港隻濕凍何同志會頂唔順
留係美帝度避寒啦